西貢村屋變大麻種植場 海關機場截毒郵包據收貨地址拘藝人吳耀漢女兒

香港海關毒品調查科人員今午到西貢南圍村進行掃毒，並拘捕一名女子，據知該人為52歲吳耀漢女兒，涉及一宗毒品案。

消息指，海關早前於香港國際機場檢查一個空運郵包時，發現內藏大麻，其後根據收貨地址，今午掩至西貢南圍村部署埋伏行動。大約4至5名便衣海關於下午近2時抵達西貢南圍村一村屋，之後在門外拉起封鎖線阻止其他人靠近。

藍屍都拉

爭飯食喎,唔拉你就有鬼啦

吳耀漢返老還童得52歲

如果係警察個女, 簽埋名收左貨都唔撚驚啦

識唔撚識食咖？
隊草緊係要加Christmas Snow 咖啦

如果你係黃 收貨人係你個名都拉得

you are being silly and stupid!

痴撚線家庭

新鮮的 52歲係佢個女

吳耀漢都八張嘢啦

毒梟高可晴？

出特別special 版，剩雪

鬼婆smoke weed好正常
況且係藍屍 應該冇事

randy 啲貨太正

痴痴地線
（幾慘 生得似老豆）

吳耀漢真係識教仔教女

有時間教鄭敬基冇時間教自己個女

藍絲個女

但有一個夢

點解藍絲都咁長命？睇吓腳痛董，梁愛詩啲仆街